仆街屋企人（想聽下大家故事）

屋企有個仆街老豆，從小就偏心屋企細個個，對我似狗一樣。啊媽以前會為我打抱不平，稍為同佢嘈兩句，宜家我老豆極過份既嘢都做得出，但佢竟然叫我忍佢，佢為咗頭家唔好散寧願犧牲我，由我抑鬱受折磨。有時諗自己做錯乜嘢，見到人地開心家庭好羨慕唔知有無巴絲屋企仲衰過我等我唔洗怨天由人 覺得上帝都懶理我死活

有無能力搬出去？
抑鬱有無搵人幫？
自己救自己呀

本身有外地伴侶 已經計劃好曬走 但武肺搞到市又唔好無工開又唔知等幾多年先走到 我都好想自救

有個仆街老豆
我都已經唔期望會得到家庭溫暖，
唔洗錫我，唔好控制我同要求我跟佢嗰套就得。不嬲都

不過咁，已經準備搬走了，
所以佢有咩問題都唔關我事

咁得啦，啫係遲早會走，
咁都叫有希望呀，
大把人想走望都望唔到

仆街呀妹好撚煩，持住自己係屋企最細個個就係到指指點點，話佢幾句就勁mean咁串返我咩都要就晒佢，條友仲要勁雙標，佢仲要係佢話我得，我話佢就唔得果種死閪婆真係好撚想打撚柒條死八婆抵佢係學校冇乜朋友，連屋企人都唔太中意佢！

絲打好叻 我成日覺得女仔可以忍受到之餘仲可以獨立係好叻。

屋企人全部獨立個體
乜9都可以唔理
但錢一定要比

誰大誰惡誰正確

原來係絲打，咁你係屋企唔好出聲算啦
女人咁惡唔係咁好

快d 搵錢搬走啦 ching
加油

當屋企都唔係一個可以放鬆既地方，
其實真係唔知去邊到有個安身之所

巴打已經出黎社會工作？阿爸仲有D咩可以操控住你咁？

有個仆街老母同樓主一樣淨係鍚細果個
老母本身仲要有情緒病乜撚野都發脾氣
講野又冇文化又大聲 冇出聲都可以比佢鬧
出完街番黎就西口西面 廿歲人都冇自由
做乜柒都好似得罪佢咁
仲要我幫細果個温書做功課 條友同個老母一樣癲癲地 乜柒都發脾氣同喊
雖則老母好撚黑人憎 但全屋對佢最好果個就係我
佢都捨得鬧鳩我
最好笑係個老豆怕老婆到粒聲都唔出就唒佢
我係呢個屋企已經感覺唔到開心 晚晚都自己係房喊 最近有d好開心嘅消息 但係一諗起又係要比個老母管撚住 我真係笑唔出
呢一刻仲讀緊書要靠屋企先冇得走
好彩有個好好嘅男朋友 為左我好努力番工揾錢想帶我離開呢個惡夢嘅地方

係 但武肺失業 想走都走唔到 身邊朋友叫我忍 沙士都6月完 武肺都唔會完真心灰到想自殺試過

絲打同我一樣 我都諗唔明點解自己生既都可以有差別對待真心我大大聲咀咒過佢地臨老過唔到世絲打要保持憤怒 將來有機會都同你啊媽攞債 得返一條底褲都扯開佢一半 如果唔係你受既氣就白受

絲打你都叫好 全家人憎佢 我屋企一個二個都無用 唔敢反佢 做老母既寧願犧牲我都要保住「家庭安寧」 唔想家嘈屋閉以前覺得老母可憐 宜家覺得佢有份縱容個老豆都有好撚大責任

係會唔會唔係親生先？

唔會LOL 其實佢人格本來有問題，無朋友無人無物。佢自己老豆都係咁對佢所以佢又咁對返我。係個種我自己都係咁既經歷 我個仔都要係咁個種自私人。

老母瘋狂炒股
炒到自己整牙啲錢都冇埋
挾我家姐去左按樓 按三十萬畀佢繼續炒

哇真係食屎柯飯呢種老母

我明白樓主感受
你要做嘅 就係更加努力 唔好衰俾佢地睇
努力完要學識獨立
我講緊嘅係提升自理能力＋經濟獨立
至於而家 你可以就出多啲去
同frd出去玩 擴闊社交圈子
唔好俾負面情緒影響你
具體點做靠你領悟
反正我都係抱住呢個心態
一步步脫離我屋企人嘅操控
樓主你加油

對住細果個咁黑人憎我成日都係內心屌佢老母
真心係屋企長期都唔識笑 一出街我就好似放監咁 好癲生仔要攞牌呢句真係好啱
就係因為有我個老母 令我知道第時生個仔出黎點先叫對佢好 我一定唔會好似我老母咁

但點解會錫你細佬
孻仔？

加油啊

再講多小小
我老母係覺得我冇需要自由時間
係房做assignment又會不斷叫我出廳
做完assignment想休息下又要我教細果個
仲要條友不斷發鳩我脾氣
我對住佢兩個真係好撚想死
當我出完街番屋企我老母就會話我得閑出街點解唔得閒教個死𡃁仔
屌 我唔撚洗見朋友嘅 唔撚洗拍拖嘅
只要唔係做緊佢叫我做嘅野 我就係錯
啱啱一番到屋企 又要收起個笑容
見到個仆街老母真係頭先有幾relax都笑唔出
對唔住我真係好長氣不過真係好唔開心
成日都好羨慕其他人嘅家庭